去到某個年紀，上葵廣頂樓就有d難堪

本身諗住食炸雞
但成班細過自己圍住
serve你個個又係
讀書個陣掃哂成層
雪糕冷麵小丸子
而家真係唔得
行上去都尷尬
嗌完隔籬個檔賣咩費事睇
快d落返去地下個層買多碗麵返去
依三兩年轉變好多
面個浸聽返以前d歌讀書個陣
但感覺已經出賣自己
連外貌都出賣自己
頭先上葵廣個下係真係feel到有d野已經唔同
依世人感慨多 感動少

以前放學成日去嗰度食野
依家行入去覺得勁MK

樓主係咪覺得自己身份同嗰個地方已經唔同

屌 明明葵廣咁多黃店
食藍店烤焗工房／上海灘嗰啲人仲難堪啦

me2...我88年
早幾年都仲覺得自己好細個
入馬會有時仲比人查

好似樓主咁去一轉葵廣
d 人大部份都14-19 歲
就知真係大個左。真係一個大人

去葵廣都係𥄫女同聊下女
男人咩年紀都中意後生女架啦